其實有玩開戰略game都會明點解歐盟會奶共

首先錢唔錢都係其次

先唔理共產黨做咗幾多仆街野

一個國家想要發圍

最主要當然係聯合較弱既一方去一齊對抗最強勢嗰面

呢家局勢明顯美帝點都勁支共幾皮

如果你想自己國家崛起係咪應該聯合支共打鳩美國再從中取利啦

特別係歐洲嗰幾個列強

會唔會甘心再做下把位落去

俄佬呢啲機會主義者就睇住兩邊黎食

推

點解釋歐洲瘋狂泵水落WHO

On9囉

其實中美都係好仆街，不過美就一路都係咁仆街，中就近年先開始仆街起嚟。

仆街唔緊要， 最緊要係對自己人好， 對非自己人/敵人唔駛留手

你係鬼佬？中共對自己人一路都係咁仆街啦，係最近先搞埋外國姐

中共對自己人民基本上係冇好過，除左想鞏固政權外，暫時睇唔出邊樣野係好，所有野都好似只係虛有其表

唔係屈層主5毛
但藍絲5毛成日話美國比支那仆街

你問我邊個國家唔仆街，我會答你，每個國家都係仆街，但我想講點解全世界都屌支國?因為只有支國，係仆街到應該係地球上消失。你話美帝都有好多黑暗嘢啦，你唔講?呢個係好有問題，同支國反問你完再逃避問題一樣，將個錯轉移俾其他人，轉移視線。無錯，人哋做得唔好，但起碼會有法律制裁，同埋人民嘅監察，你再反觀支國?你睇唔睇到支國係無呢啲嘢，所以唔好話美帝一樣咁仆街，人哋點仆街最起碼都有人會去糾正，支國?人食人都得啦。

中共對自己人仆街呢樣就一定架啦，不過我講嘅仆街係對外。

遠交近攻

我覺得佢地係想去返十幾年前咁
想玩返非洲影響力
但係遲左五年囉

美國點仆街都唔會冇言論自由

美國點仆街都唔會消滅人哋個文化
反觀中國對全世界有乜貢獻

歐洲豪強想重現200年前嗰時既盛世

起碼拖到美國經濟仆街先聯手反共

似啦

呢排多左咁多五毛

支那不嬲比美國仆街，只係以前無機會係國際舞台仆街。

香港算少

台灣先多